表明抗爭者絕不會勒索

我認為要向所有香港市民表明，所有勒索事件與抗爭者無關。